點解黑警淨係係窮人屋村放催淚彈？

海怡半島 凱旋門 貝沙灣 之類冇放過？

自己諗啦！

太古？

冇人係呢3個地方示威放咩彈

禮賓府

琴晚都冇人示威

低端人口唔撚洗理

因為呢d地方一般都好難走

再豪宅啲嗰啲 低密度分佈
警渣放一個彈都係影響幾戶 成效不大

因為係窮人隔離嘅差館俾人攪

以前報警就會有警察出黎幫市民. 而家唔駛報警都晚晚有出黎影響市民. 事實永遠難聽, 只係會唔會反思.

黃大仙宿舍都放過喎

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

大圍名城都唔係平

太古咪放左
仲有你以為銅鑼灣個d 大型商場地段平？咪又係放晒

YOHO 個頭都有?